昨天是方勵之先生八十五歲生日

方老師生日快樂！難忘你的“物理學習題集”。